香港係抗疫已經輸哂

達到群體免疫後

唔駛帶

不過依家都唔駛旨意會達到

分分鐘其他地方打晒疫苗

香港呢邊仲要繼續戴口罩

香港已經輸哂

香港收皮

香港一早玩完
一早就應該plan歐洲疫情完就去英國
仲有戴口罩真心正，無鼻敏感你唔明，簡直係重生。我應該之後都會繼續戴。

你都on99, 成個歐洲非英國，未有疫苗前都冇人係街戴口罩
不過香港人驚死，一黎冇得迫全世界打，咁就算俾7/8成人打左，香港人都一樣會照戴口罩

沃畜

澳門畜牲

唔係話70％就可以群體免疫？

着名認輸五毛又出現啦

你覺得香港人會唔會唔戴口罩出街先？

舉個例，人地荷蘭人口17M, 日日一萬幾千單確診，情況嚴重過香港多多聲但街上面根本就冇人戴口罩，室內都係因為政府規定先扮下野戴下罩之前政府話想宵禁，班示威者仲去放火燒左政府的檢疫中心

根本戴唔戴口罩唔係睇確診有冇回落，唔係睇幾多人打左疫苗，而係睇當地人民的心態，大家點睇武肺，市民寧願冒風險番工番學，定係為左抗疫停工停學，以香港人的習性，我暫時睇唔到可以唔戴口罩的一日。

清戴閪罩去英國？睇住比人打死

鍾藍山話好成功㗎

起碼好過法蘭西，人地又要玩封城啦

已經book咗打biontect
打咗先去，隨時甩罩

其實戴唔戴口罩都冇話分對錯，因為都係自己揀姐，人哋唔戴口罩同我哋戴口罩都冇分褒貶之義，冇必要咁比較

好想知香港戴口罩戴到幾時
一日幾單又好 一日幾十單都好 都係繼續戴口罩

疫苗又唔見得好有用
只要繼續有一單 都係繼續戴口罩

香港輸曬係咪共產黨願意放棄香港？
如果可以唔介意香港變十線城市 共產黨放棄香港可以嗎？

沃門人黎架

香港人係習慣既奴隸
只要大家習慣既一樣野 就好難戒得甩

繼續送車俾人用限聚令玩鳩你

你班友就五毛
一路都唔清零

一路幫狗用防疫為理由阻止人群聚集
所以香港咪輸囉
得部keyboard
番去做大灣二等公民啦

連登仔教路，抗疫問題一律建議封關。

香港人果種羊群心理特別勁，自己慣左戴仲要迫埋身邊人戴。

港共正苦唔封關，梗係輸啦

我無中肺炎 香港輸咗有咩所謂？
似係香港廢老輸咗多啲

宜家先知？ 我第一波個陣就知啦 垃圾政策 唔撚柒封關
宜家咪大把手尾跟囉